自由鳥推薦碼

成半年幾都冇返長工

希望有幾十蚊幫補下食飯

點解唔直接搵工返

半年前頂唔順公司上司同事勁藍

決定quit但臨last day 一個星期入左院（非中國肺炎）

Keep 住發燒，食口服退燒藥都冇用，要打針

而家好d 但身體差左好多

原本返既工around 12hrs 到，體力唔可以負荷

而家做緊d 文職partime

我阿媽一句說話都冇話過我，仲我講慢慢嚟

但成半年冇比過家用覺得自己真係好廢

好在之前有買保險雖然唔係full claim，但起碼唔使用屋企

錢

原本身體健健康康，都唔知點解攪成咁

依家炒散都好難搵，慳得就慳

巴打加油，剛登記轉台填左你推薦碼

多謝你啊，而家身體叫好返啲，有時會做兩個鐘到foodpanda幫補下